張敬軒 HINS (43) 等出演唱會DVD / BD

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

睇完更加止唔到渴

都cut咗唔少嘢

嫌佢得24小時咁少

一生所愛呢

等出碟

咁快完

點捱到出DVD呀，仲有至少兩個月

臨尾都要櫻花樹下。。

loop多次序曲同酷愛先

有冇精華版歌單？

春秋序曲正啊

重新鐘意上披星戴月

正到癲，同10年有得揮

佢出會錄邊場？

悔過詩同百年樹木

希望收錄27號嗰場，狀態滿分

但睇片真係點都替代唔到現場

太短
希望dvd快啲出

係
我都係睇27嗰場

代替唔到現場＋1

酷愛“問你内情話”嗰度長音反而可以加返多少，聼現場版嗰個位好震撼

代替唔到現場＋2

啲中樂聲分明好多

我睇左頭場同27
頭場多歌
但27個場狀態真係好勁多

悔過詩同故園花茶真係好正

冇諗過會同11港樂有得揮x2

但唔知有冇錄影

頭場我坐藍區d行
低音位同中樂好細聲

27號我坐紅區680
啲中樂聲大返啲好正

跟住呢個網上版balancing滿分

原來百年樹木中樂版咁正

希望佢哋快啲出碟 如果唔係一陣有人錄好曬 佢都可以唔使賣啦

佢似唱緊佢自己咁

我覺得盛樂故園花茶＞港樂故園花茶

根本啲歌詞就係唱自己 特別係佢頭幾年

尾場坐紅區近黃區轉角位 中樂同band好balance

尾場嘅中樂+band簡直係完美

肯定會有人錄不過一定差少少

嗰下冷笑 好撚有feel

正常如果出碟就應該會剪尾場

代替唔到現場＋3

精華版係邊場
不吐不快唔夠尾場正

尾場

頭場

70分鐘精華歌單
1.酷愛
2.不吐不快
3.春秋
4.無忘花
5.披星戴月
6.青春常駐
7.悔過詩
8.情歸何處
9.空手而來
10.百年樹木
11.故園花茶
12.笑忘書
13.櫻花樹下

空手而來好聽左

長氣都要講多次，
不推文pls

希望DVD會有男孩最痛同一生所愛

頭場呢隻唱得好差下

突然發現悔過詩好似將 歡送 轉成 相送

代替到現場仲使鬼要live 張敬軒就係要live先最正

頭場好多隻都好似未開聲咁

睇咗25同29live 尾場真係超正

期待快啲有CD

想問下有冇人mac chrome 係睇唔到
重裝過都係睇唔到

希望碟會入返其他歌 既然錄左無理由唔入男孩最痛 騷靈 只是太愛你個啲

我估呢個網上版 本身係怕腰斬 所以錄頭場比人睇

用Safari啦

悔過詩

最後一刻忍唔住買左嚟睇
但果啲active同搞笑位全部cut曬

頭場一開始係真係有warm up feel
軒叔係，觀眾都係，大家都好冷靜

27同29真係冇得輸
利申：睇咗頭場，27同尾場，應該係大贏家

27同尾場 +1

兩場最正喎
27 遮遮win
29 雪花抄+三度encore win

好彩兩場都有睇到

原來軒叔以前係咁

似係

同你一樣
覺得27唱得最好

係咪我filter太重，我覺得好QQ

想要返啲中樂演奏曲
因為佢哋顛覆咗我對中樂嘅概念

呢樣真係唔知

27同尾場
當年615場釋懷了

Firefox睇到

其實佢幾年前啲訪問都講咗好多嘢

唉 春秋中段叫春聽得好清楚

頭場春秋
春秋只轉載要事
得"春秋只"係假音, "轉載要事"突然變咗真音

岔開少少話題，我記得18有一場係去左陪Tobey媽媽先早左收場，係咪615黎？

早幾日攻擊佢嘅人都有貼呢段出嚟，2008年嘅

係。。仲有青春常駐，後面嗰啲埸全部轉哂假音，冇計，唔咁唱唱唔到落去尾埸

615係第二晚 好早完嗰晚 胡定欣嗰晚
原來係因為要陪Tobey媽媽？

可唔可以出返studio cd 有返咁多隻本來會唱嘅歌

我瘋狂repeat情歸何處

好煩 以後loop碟仲要聽到把聲

我唔肯定個日期，但記得好清楚有人(re)post過張相，所以想睇下有冇人知姐，如果係真嘅話，我戥軟仔委屈姐，比人閙左咁耐....

615唔係有重病fans嚟睇之後喺後台傾咗好耐同祈禱咩？
應該唔係tobey媽媽？

一個咁出色咁優美嘅歌手，本來係香港嘅blessing, 啲人就係要用政治去醜化佢，好可悲
講真係佢地嘅損失

搵中樂團一齊錄studio版 等佢地都有飯開
幾多錢我地都買呀軟

索性搞part2咪得

今時今日live太難喇
下年都唔知開唔開到

零八年。。。
嗰陣奧運 個個都叫自己做中國人添啦

呀許樹昌話要戴口罩戴到2022年

hinsideout其中一個小提琴手嘅朋友，係軒粉，有cancer, 軒幫佢祈禱所以早完

其實好多香港人個政治取態都係隨住個政治同社會環境而變㗎啦

睇咗25同29 +1
改詞版我的天

08年高登: 我係中國人呀屌.jpg

頭先睇完全冇留意到
自動filter左

頭場聽到覺得好正
同CD一樣

原來係咁，可能我睇個post嗰時個樓主都get錯，thxxxx

我都唔覺有

睇左頭場+尾場，雖然頭場狀態一般，但多歌，好滿足

HiFi 碟軟仔出過兩隻
如果同中樂團錄studio版用hifi碟規格做
會有新鮮感過 dahlia 呢種翻唱hifi碟

自動fil走曬啲雜音

真

到時DVD可能就完全聼唔到，但係要辛苦調音師啦

頭場頭幾首feel到未warm up 好
但之後就開始嚟料

酷愛fans一本滿足

去到嗰個位好想笑，佢把聲變咗好似比人笠咗麻包袋咁

啱啱聽返轉頭
可能已經將條友把聲tune得細聲咗
唔係細心聽一次都唔太覺

後面嗰啲場成句轉哂假音

尾場應該好難執，因為有好多人跟住叫，而且嗰條友嗰日又坐得前，分分鐘起大聲錄哂入去，如果執可能會執走埋啲中樂

呢個形容好搞笑
係似細聲咗嘅

我笑到傻，望住d字好有畫面感
其實你係咪想笠麻包袋打佢先諗到依個形容

佢頭場悔過詩都係
最尾個句高音上去
但之後其他場都好似係低音

尾場好似仲有兩條友跟住叫

佢係中國過黎 個陣有咁既思維有咩咁出奇
高登仲嗌緊我係中國人呀屌啦
大把人係喺14年醒覺

仲話咩照顧全球粉絲
cut talk都可以接受
cut走咁多歌真係黎搞笑
我覺得會買碟嘅人都係會買
唔會因為你精華版比人聽曬就無人買啦

仲要淨係得一日比人睇
想逼人咩姐

仲要佢由細到大俾佢老豆不斷灌輸共產黨觀念，想佢大個加入共產黨，不過好彩佢話佢冇天份，聽極都唔明，跟住佢去到12年自己醒覺我覺得已經好勁

聽第三次先聽到
把聲好遠咁

DVD好希望有尾場版
尾場真係放好多，氣氛好好多

九點到而家Loop咗三次
雖然冇咗好多歌，
但一個禮拜內已經可以有得咁睇已經算好好
kktix兩年前買hinsideout到今次online都幾順
好過垃圾urbtix

我冇去到現場，係咪cut走咗好多，
都知道online張飛咁平冇得要求咁多，
但係真係寧願佢出多啲但係貴啲

Cls唔睇畫面齋聽都覺得好正
雖然尾場應該正好多
快啲出碟啦

起碼cut左6首同埋啲好搞笑，好深情嘅talk都冇左，不過得70分鐘係咁上下

佢話佢無慧根背唔到共青團個啲條文最後讀書時只入學生會 佢老豆好似好介懐咁

真係最好唔掂 人哋碟都未出就咁多錄曬出嚟

天生唔係嗰種人你點死迫爛迫教唔到佢變成嗰種人㗎啦，14年仲同佢老豆理論，不過唔知依家佢兩父子仲有冇傾政治

仲要軒啱啱先同中樂團唱左笑忘書 完全好大對比

可能佢感化到佢老豆

隔離有個post講今年樂壇
講到阿軒謝安琪嗰啲 話係上一代歌手
一時間覺得有啲難接受 原來佢哋已經係上一代
軒軒真係唔後生啦
但係我永遠都會愛你呀張敬軒

有時講歌手年代唔係講年齡嘅，係講樂壇年資同成就嘅，有時俾人話係上一代歌手都可以被肯定叫做上咗岸，好事嚟嘅，想軒仔可以唔洗再為獎項而去做，想出咩歌就出咩歌

我覺得佢可以玩多幾年當我年Eason 42 都仲有拎903啲獎 而且英皇男歌手都冇人

見你咁講 即刻上去search
真係好多全場版

原來可以就咁播聲黎當cd聽

唔係咁接受到其他人唱

唔好意思 唔知有無人問過

KKTIX 只可以用電腦睇？ 用app係電話睇唔睇到嫁

睇返果位軒粉舊年5月走左了

一click開我當場兩眼一黑呀救命

見到一個已經三千幾view
我諗出演唱會DVD大陸都會有時差，而且會好貴，
senses inherited都講緊3、400一隻

又話大陸睇唔到kktix，但咁多人up到上b站

我一直覺得大陸係比較習慣比錢聽音樂嘅，好似係

印象中係部分類似netflix咁比錢，另一部分係逐首逐首買

哈哈係我講㗎
軒公都就嚟開二十週年演唱會
計成就同年資 相比我講嗰班歌手都算上一代

不過軒公出年都40歲 即使佢應該仲有排唱
但都要好好珍惜佢仲出歌嘅日子
睇盛樂佢話自己都40歲就覺得真係唔後生啦

應該係實體店就幾百，TB應該會平d嘅

615係早左完 但軒叔一開始係有講可以叫encore架 不過無人嗌咁解 應該都唔關後台有冇fans等緊佢事

利申：當年615苦主 跟手忍唔住買左尾場 睇完kenny條氣順番哂

放lunch都loop下kktix 先

想佢keep住每年起碼都有兩三首
就算唔出新歌都繼續整啲dahlia嚟比我地嘆下

睇祖兒Eason嗰啲 依家每年最多都係得一兩隻
軒軒要繼續年輕 長做長有

全年無出新歌都第二，應該真係上咗岸
但都希望佢快啲出歌出碟, pls

大家得閒去like吓，希望軒會見到我地嘅support

仲有佢隻「是時候...」album係第一

真係冇得輸，52（？）首歌

想佢一年一碟

希望佢見到會有動力快啲出歌出碟

隻7吋彩膠唱片係唔係得一首歌？

好正

要留名出到就圍住英皇裸跑佢先會出

用電腦播手機錄個mon 啦

講返句佢今年內出到歌就去仙后樓下裸跑

見或不見算唔算
利申：唔方便裸跑

佢冇做仙后好耐喇

諗起早兩日個post，炒車炒到笑死我

會唔會係黃區果邊

肯定又做箭靶
不過最緊要係佢冇事

兼職啫 做嘢都會戴住口罩 應該冇咁易傳出去 同過左1-2 日 應該都有一批觀眾驗左係陰性

計落演唱會都過咗一星期
希望快啲過埋呢個星期就可以放鬆啲

其實等到今個星期日都冇其他就應該ok

仲難捱過等佢開show

其實都可能係屋企人傳比佢，但係又入軟仔數

唔奇呀，演唱會之後先中又唔奇
不過而家乜都會入咗軒叔數先

本身有群組 岩岩google search左

apple daily個標題想點先

毒果仆街唔係第一日知

咩群組?

Apple受眾最多黃衛兵你話呢

冇人會理

有無人會去驗？

好煩，啲網媒又係咁將軒仔個名無限放大

真咩？冇聽講過嘅

嬲撚左蘋果個標題 講到好似觀眾傳比佢咁

毒果已經屈到佢喺演唱會到惹埋嚟

呢到又冇講明係群組喎

BTW, 軒叔唔係話佢哋日日都要驗完先返工㗎咩
政府嗰班又唔使㗎??

即日感染都要過一排先驗到架

唔係群組呀 冇關聯㗎 不過佢係係個到做嘢咁解 唔知佢點中返黎

我以為佢話五宗跳舞群組入邊包括一個

一陣又比人借題發揮

宜家已經咁講
再多幾單真係唔知點算
明明佢哋喺其他地方感染都入軟仔數

已經發揮緊

啲人會扮睇唔到，跟住入軟仔數
希望呢個星期快啲過

第一次咁唔想喺新聞同tvb見到軟仔

班柒頭會話佢唔搞演唱會咪冇事

軟仔一定又入自己數

驗左嘅係度，陰性

我都驗咗
29同個確診者隔咗兩行
比屋企人當正我病人咁煩

同埋其實帶位我諗接觸1秒都冇
更何況四個閘入邊嘅其中一個帶位
點解又講到咁誇張

如果係黃閘帶位

冇人理版權咖

應該冇，但係會講野

頂多咪叫你行左行右
或者用支電筒照下你坐邊

有機會會掂到張飛

你試過okay? 我琴日試過唔得
錄mon 條片就會黑色一片

出面又開始出post

全家當我有病

蘋果仲問張竹君家事

唔好理佢哋

啱，唔理佢地佢地就好快自己收皮

又咩事

唔明點解呢度仲會有人去覆啲

唉，好撚攰，感覺軟仔依家好似浸咗落堆屎度咁

錄左得聲

咁勁，點錄嫁

點都會俾人講一排，冇辦法

如果啲職員無事應該安全啲

好心痛佢，好想即刻抱抱佢，同佢講佢仲有我哋撐住佢

cap圖嘅話如果係好舊嘅software係detect唔到，錄片嘅話可能可以搞下d coding

係，Samsung啲舊機用啲其他apps都錄到，但好肯定iphone係絕對唔得，連cap圖都黑左share screen都會即刻停

yes 我明 我真係明
不停咁send 啲on9 新聞黎

我都明
我媽星期五一見到單新聞就已經打電話嚟鬧我
一陣睇埋呢單應該會鬧多次

睇黎有排無人敢開紅館下年唔駛諗

你地係咪去診所話要驗？幾耐到有結果？

Same here，我仲要無去做檢測
屋企人唔只鬧我，仲鬧埋軟仔
但又無鬧啲跳舞群組

有冇人入戲院睇過依套嘅廣東話版？
依度台詞係“蝙蝠洗頭艇”，我好好奇點解可以出到街

唔講以為係啲咩絕症

我都冇驗，都過咗一星期啦
我冇病徵，同住屋企人冇病徵，同我一齊睇嗰個朋友都冇病徵
不過如果一陣佢又鬧，可能都會驗下塞住佢把口

我嘗試book 檢測中心
點知要12月尾先有位 on9

後尾去咗黃大仙排咗1個鐘
第二朝就有

係, 其實唯一用途就係塞住佢哋把口
我地入咗場嘅先會feel 到係幾安全

我好suggest大家去西貢大會堂個間檢測 係冇人架
一入去就即刻幫你檢測 事前唔洗book(仲要係唔洗錢)
第二日就有報告

個紅館職員咩閘口都做過

怕“揹穫”
真係幾大壓力，好擔心軒

啱呀 肯定迫巴士地鐵返工高危過睇佢演唱會
全程無除過口罩
無飲水去廁所
我同個fd 嘅位 左右都起碼空幾格先有人

對比嗰班除罩跳老舞真係算係咁

有果時因為軟仔得登入去睇架不過幾可愛

有！

唔係話要比二百幾蚊咩

好似有啲係唔洗錢架
我自己就係去左西貢個間 唔洗錢仲要冇人

搭公共交通工具仲易出事過睇Show啦
根本啲人搵嘢黎講

大家會唔會去檢測？始終職員中幾大鑊

唔會
但諗緊要唔要處理下張飛

唔講屋企人，自己翻工都有好多同事，仔細老婆嫩，又好似檢左負責任d。

我25號果場，但同事之間會唔會都易傳染？不過我都係代入其他人角度，如果知去左演唱會，點都會驚

我頭先先發現佢配音有升key，但唔係小鳳姐把聲黎

其實正苦定義close contact係除口罩接觸15min
大家自己衡量有無需要去驗啦
當然有病徵就要快啲去驗
衰啲講 搭巴士/黨鐵 總有一個有病既係左近 唔通日日都去驗咩

咁巴打你去驗左未

咁都走去驗
日日搭巴士黨鐵仲迫時間仲長

都唔係嘅，如果真係好擔心，咪驗下求個安心囉，點都好過喺到囉囉攣

其實嗰員工係咩閘？應該講埋等無咁多人驚

張竹君話個職員咩位都做過

竟然 咁下次應該plan好啲 每個員工做死一個閘會好啲

可能每一日唔同色閘掛
咁樣似係門口嗰啲多過會場入面帶位嗰啲

如果係門口果啲，真係嘟張飛，兩秒都冇
希望英皇有多啲資料公佈下

不過我覺得嗰risk都係好低 帶位都唔係真係帶到去嗰位 都係幾秒時間話你知嗰位喺邊姐

點睇都唔似係喺紅館惹到
咁都爆到嘅話巴士黨鐵爆左十世

我都覺得唔係紅館惹，甚至有機會係完左演唱會先惹

AGREE，但條數點都入咗俾軒叔

只要捱到星期日
之後就唔再關佢事啦
集氣

報紙佬話知佢呀
最緊要流行病學上唔當有關連
又唔係群組
過左14日都唔使申報去過啦

其實hin's first有冇得出個香港版，或者好似是時候咁同其他歌打包出，網上平台聼好似點都差緊d，好想要實體CD呀

最緊要冇關連

真，相信啲人會照屈佢

搵唔到
是咪比英皇收左皮

收左等出碟啦

但B站好似仲有

雖然版權問題 但係要靠佢黎吊命

我一早dl咗

每日到4點就好緊張

岩岩check完，28k view咁多人睇？！

我已經screen record左慢慢睇

Johnny ig張相好正

我星期五即驗左，無事。

狂loop緊透露，原來咁早已經唱到C5長音

佢大陸好似有唔少fans

仲要等幾個月

好靚仔

Official mv? PowerPoint 黎架嘛頂

係啊，係官方架，我係佢送個張vcd抄出來

Power Point

我搵咗好多年都未搵到，一係就炒到好貴

好cute
枉阿姐見字可唔可以幫手拍個40歲軟仔睇返20歲軒仔嘅reaction

笑死

我第一次看嘅時候

笑足4分鐘

呢個好正常嘅。。但小動作無變過

正呀

好清澀，幾好丫

係個ending 這。。。jm9

10幾年前啲Dancers 已經咁少布

當年叫happy 仔之ma

係喎

求link呀師兄

好有年代感
軟仔好cute cute

個啲打開手板唱歌嘅手勢
而家進化到切菜

有

笑到傻咗

快進入高潮嗰下 搞唔掂

好配合高潮嘅 真諦

想睇

Happy仔我笑到就黎嘔
軟仔入到黎見到d comments應該會即刻出返去

推

我唔係好想佢見到。。。

點解?? 其實都係一個紀錄，冇分好壞㗎喎

其實佢係咪有ac

實有嘅 唔係點樣成日mon post

我個腦有佢啲賤格笑聲

睇到 我笑到就嚟嘔 呢幾隻字
即刻諗起呢條片

呢個軟仔參加全民造星會點

同騷靈粉葛有得揮

我未click開已經有佢把聲呀救命

“點解你唱嘅歌同dancer嘅舞冇啦lung咁嘅？最後嗰一下向後灣又係咩黎？”

佢唔會用依個official卦？
btw 男仔版負皮記ytb冇左嘅，雖然B站揾得返

自膠，彎

會唱正常版笑忘書

同埋正常版酷愛

有聲

下個post用依個MV嘅cap圖做封面有冇得諗

痴線冇啦啦翻佢舊帳 笑到我

呢幾年先開始留意軟仔 有冇更多黑歷史？

2個月新fans都想知
我記得一個係余迪偉起電台叫錯佢個名張敬喺
然後成個商台d人之後見到佢都咁叫
建議依個post回帶軟仔黑歷史回到佢出新碟嗰日

或者叫軟仔跳曝光

得喎 逼佢出碟
Btw佢之前ig live嗰首新歌好好聽

諗起之前起B站睇 Do What You Want演唱會段舞
成個屏幕都係哈哈哈哈哈哈哈哈哈
然後有條彈幕仲話 張敬軒要開始跳舞，大家快d著草
利申：DWYW有個笑場位係我入坑位

邊個笑場位
DWYW我印象佢隻舞係不斷向左走向右走

有救了 bop bop 有心跳 嗰個位
我望落似笑左場

呢首歌嘅舞都推到坑？？

個懷疑大到呢

呢首歌我個人頂唔住，未成功完整聽晒一首

依個入坑位之一
我認我入坑姿勢真心奇怪
起成大片“哈哈哈哈哈”入面都中到降頭真係整定

sorry頭先較左private
試多次

好得意好似小朋友要向大人交代咁

第一次見有人睇佢跳舞入坑...

最後仲同個女dancer 頂左下

好事嚟

咁多年show hinsideout降兩度跳得最好
之後火龍果
張敬軒要跟嗰兩隻嘢學下先得

但係呢個版本真係超正 好似disco咁

我唔係好識用tg

真係成個梁炳咁

老年人disco..

今年演唱會嘅桃色冒險，我好收貨喎

桃色算唔算跳舞
雖然佢真係扭得好風騷好姣

係笑場位，唔關隻舞事
molamola我今次跳落黃河都洗唔清

原來有Happy仔 v2.0咖woh

而家真係靚咗10倍

好想睇軟仔睇番以前嘅黑歷史有咩反應

講開黑歷史
有冇人睇過條好耐之前佢係大台著女裝唱滾嘅片唔記得同邊個一齊唱

佢而家唱返可以唱"太軟"版本

同鄧健泓！我睇過！嗰個好正喎我覺得

表演+娛樂角度睇其實係唔錯 幾funny
不過應該都有少少黑歷史feel嘅
當然如果要雄風版my way個level先算嘅話就當我冇講過

我好似淨係見過相，冇見過條片

有冇人有片？想欣賞軟仔英姿

我睇下今晚搵唔搵到俾你

岩岩揾到

點呀你哋

原來冚家軒入面講嗰個就係呢個

冇獎游戲：估下軟仔全盛時期會比人回帶幾多次呀拿

你哋唔覺得軒叔好有才華㗎咩?
正經又得，玩膠又得，扮醜又得，冇偶像包袱
講嘢有時好有墨水，有時又搞爛gag同講衰
集所有嘢於一身，好正喎

可惜個人太有深度，一定冇唔用腦嘅人咁開心

有，靚到痴線

仆街我係火車，笑死我啦

佢真係正經與派膠並重，但佢本人真係咩都識，好想同佢傾一次偈

突然發現自己擺錯link添

依個先齊全d

可唔可以預埋我?

如果夢想成真又有咩問題

好想親耳聼佢講保育嘅野呀，同佢吹兩句
btw玫瑰邨篇論文佢寫完未？其實係交比kong u定古蹟辦咖？

唔知呢，我都想知

有人放relive上YouTube
期待出碟

其實佢個人幾叻㗎我覺得，有少少天才腦，但依種人係好易抑鬱

原來係呢條 我睇過
其實唱得幾好

同官恩娜喎佢個組

就係覺得佢咩都識好charm唔係一個冇靈魂嘅普通花瓶藝人

可唔可以喺到呼喚佢
搞個分享會

佢潛水又掛住佢 咪唯有回下帶囉

Lm

傾過 佢真係好吸引

正啊！好羨慕，可唔可以問下傾左咩話題啊？

講左幾耐呀

其實係咪可以用offical ac空降落黎依度
定係佢已經唔記得左個pw
不過如果真係空降嘅話圍爐區應該會好多人涌入黎

佢唔單止有才華
仲好勤力

不過佢而家有official fans club, 有活動都唔會喺呢到搞㗎喇
我都係發下夢㗎啫

我又LM
搞個HCFC FANS MEETING認真議題分享會
之後再搞另一個派膠棟篤笑

好靚女

Lm 開多啲live吹水都好啊

開多啲live 睇住佢播歌同陪佢OT都得

我掛住佢以前成日開live食麵嘅日子

真啊 我覺得keep住開下live真係會好開心 而且都唔一定要次次唱歌 好似佢之前個live介紹佢用啲嘢都ok

同鄧健泓唱滾嗰個好似係07年，cctvb歌星賀台慶，花旦嗰次係05年

羨慕
求分享

想要個圍威喂連登小圈子聚會

新link我擺左起上面，擺烏龍擺左帝女花嗰條

千祈唔好呀，一陣啲黃衛兵圍攻依度就麻煩

名我都諗好：連登圍爐正皮記

寧願佢用假名，成件事開心好多

土撥鼠陳裕恆

聽完盛樂首悔過詩
而家係咁LOOP首歌

D詞真係

軒叔講得好好
以前純粹覺得係首好聽既歌
但係人愈大 經歷越多
你慢慢會經歷到首歌講既野
成為左隻歌講既佢

肥軒養成記

如果每次live都有個topic 講下啲歷史/音樂之類嘅嘢就正

又掛住又擔心佢

或者睇住佢做嘢食嘢已經好開心

Happy仔

咁依個post入面所有人都係娜娜
有屯門娜娜、南區娜娜、觀塘娜娜etc

可以見到佢已經好開心

上次去咗大館 聽佢講玫瑰邨歷史個talk，charm到呢

仲有啫喱

最痴線有一次凌晨四點幾開live

佢好多歌都係

諗諗下其實佢都好多歌唔開愛情事
青春常駐, 不同班同學，天才兒童1985，故園花茶.....等等....
有時聽到真係好唏噓
明顯因為我已經一把年紀

其實佢好似上次咁開住個鏡頭就得㗎喇，唔洗講嘢都得㗎

有時都唔知聼得明或者感同身受係咪一件好事
雖然大部分時間我都覺得自己未去到會聼得明嘅年紀
不過試過有次搭巴士路過油麻地
咁啱播到青春常駐
我望住d唐樓同d招牌突然覺得好感慨
但又唔知感慨緊d咩
淨係覺得個背脊突然好熱，又有d想喊嘅感覺

我00後但聽笑忘書成日都會喊囉 佢今次盛樂笑忘書live咁多晚都喊

再加上佢係水瓶座 好多愁善感
利申:水瓶座

故園花茶live 佢又係晚晚都喊咁

我睇佢影遮遮喺廚房嘅ig post好似同佢alberose唔同

有時啲歌詞太有重量 再加上佢唱得好有感染力

[member]我明，有次係仙后撞到佢同佢傾過計，完全無星嘅架子好似朋友傾計咁，同枱唔係fsns嘅朋都心心眼咗member]

係，if you decide to leave someone條片應該就係佢新屋？睇落個景應該又係半山？

我會覺得係感染力嘅原因，
加上自己願意比佢調動到個情緒，
唔會好似對其他歌手咁對佢（情感上）落閂
演唱會嗰陣唱披星戴月
我完全冇相關嘅經歷，
但係都瘋狂飆眼水
坐我隔離個男仔比較安靜但係聼青春常駐都喊左

故園花茶我都會喊，喺好似26號晚我去睇演唱會之前我睇完連登突然成班黃衛兵喺度勁開post攻擊佢，明明之前都好地地，嗰晚我心情都好差，之後演唱會聽完佢故園花茶之前嗰段嘢，再起嗰個音樂，再加埋個歌詞，真係好trigger到我。。但明明唔關自己事，可能係好多嘢都鄧軟仔唔抵，有時人同陌生人之間就係有種sympathy去connect住，可能因為咁我哋相信依個世界仲有愛。。可能都係因為咁佢做咗我偶像。。

我覺得佢今次演唱會唱歌啲感情好過以前好多，你講得好中，係感染力

諗起都心慌意亂
自膠咗 打錯字fans又無加密

我都想去仙后撞佢，而家應該冇乜機會喇

我自己聽春秋interlude，故園花茶同笑忘書都喊到咩咁
可能關今次演唱會事啦，等左一年之後聽到好激動。見到佢今次演唱會其實心裏有很多事都收收埋埋，又經歷一波三折咁，諗起佢其實一定有好多唔開心，所以將所有情緒放喺今次表演到。
佢喺香港自己一個生活，雖然有朋友，但其實好孤獨，再加上今次疫情冇見屋企人11個月，佢都好掛住佢爸媽。
佢成日話人大左，好多野慢慢由加法變減法，要學識面對身邊人逐漸離開你，之後再唱笑忘書搞到我好感觸。明明佢係承受最多嘢嗰個人，但佢仍然希望我地好，不斷為我哋諗，仲話要分佢所有嘅好運比我地，到底點解世界上會有咁好嘅人

有時聽歌好多時都係要有個份情感先會有共鳴
就好似無忘花咁 佢好似將成個畫面唱出嚟 所以而家係聽唔番林二汶個version

個個平面好多

佢唱歌真係好大感染力 而且佢唱嘅時候又擺埋自己嘅感情落去 就越黎越感染到更多聽眾 好鍾意聽佢唱呢類特別深感情 會聽到喊嘅歌

總覺得佢平時收埋好多情緒唔講得出嚟，變咗全部投射哂喺個演唱入面，變咗佢把聲演繹出嚟啲嘢聽落去係好有份量。。

而家要去the crown先有機會見到

我覺得佢開show前後都承受住好大壓力，包括而家，好多嘢根本唔係佢一個人控制到，但所有人都將個責任歸哂去佢到，好無奈好心痛

The Crown未去過，其實軒叔係咪老闆嚟?
但The Crown喺酒店入面，我覺得軒叔唔會好似仙后咁成日返去
有冇人喺The Crown遇過軒叔?

我諗佢本身搬一係可能合約夠
二來係諗住接埋父母嚟香港 點知到依加都未過到

冇咗一種好刻意做出嚟嘅感覺 而係發自內心
希望有一日佢可以做到Eason嘅感覺 人人都可以接受

佢自己本身又完美主義性格，加上佢淨係張敬軒依個名各方面嘅外人強加落去俾佢嘅責任同期望，我覺得佢孭得太重喇。。

Agger 今次真係好重感受
唔係單單入場聽歌 成場都諗到好多自身既事
忍唔住喊左幾次

喺依個年代啲人肯留意香港樂壇同唔踩多佢兩腳已經還得神落，仲指望依家仲有啲神台俾依家啲歌手上去咩。。

真。。黃衛兵唔鬧佢已經偷笑

佢唱春秋第一兩句我已經喊咗
一嚟係已經好耐冇喺舞台上見到佢
二嚟演唱會真係有種魔力 好似被佢吸咗落去咁 即使首歌自己冇咩共鳴但都會感受到嗰種沉重 同睇片/聽cd個feel完全唔同
真係好掛住軟仔同演唱會啊

好耐冇睇佢表演係真 再加上今次真係排除萬難終於有得睇
所以佢一出場眼淚已經忍不住 就算酷愛係咁澎湃
而家每日都要oop一次70分鐘精華 但心情依然係好複雜 都係眼濕濕

係咪我old news
軟仔個bio

越睇得多佢嘅嘢就越佩服佢 我當初就係咁入左坑

聽佢電台電視訪問好有得著 對佢了解深咗 覺得呢個人好有深度好有知識待人處事都好好 當年都係由聽佢live開始 再越睇越多佢訪問入坑

睇佢正正經經嘅訪問真係好易入坑

睇佢跳舞入坑就比較難

首歌對佢意義好大
港樂果陣佢講岩岩黎到香港既經歷
係廣洲出身 飄泊黎到香港
陌生既環境 前途唔穩定
連聽日住邊到都唔清楚
首歌就係講出佢係香港既經歷

再加埋呢一年既經歷
佢既感受應該重深

做咩影射我姐
唔跳舞點證明紅館係體育館

好耐喇喎早餐一出嗰陣已經轉咗

我估都係夾份啦
但最近（concert前）喺ig係見過人同佢嘅合照，佢仲喺the crown唱歌

佢跳舞都唔係真係咁差啫
只係明顯佢唱歌好20倍

兩間啲室內設計都係佢有份搞 我諗有時間的話 佢兩邊都有機會去

佢兩個都係我學生時代回憶，唔咪誇張，我一直都覺得軒唱歌感動我多啲。唔係講技巧，係佢嗰種用心去做音樂去表演嘅感覺

佢真係識好多嘢最得意係有時正經有時又好搞笑咁（可能佢同啲主持熟悉）
聽佢電台訪問真係忍唔住一個接一個聽不過有時佢啲語氣真係溫柔（定苦口婆心）聽下聽下就好似變咗佢個仔 俾佢教咁

佢跳舞。。。佢好啱喺台上做嗰啲扭扭另另發哂姣嗰啲動作，或者跳慢舞會啱佢多啲。。其他舞就。。佢啲動作會全部變哂做胡楓跳舞咁樣

佢而家係黃藍兩邊都攻擊緊佢

真心欣賞佢本來已經好佩服佢對音樂嘅執著同堅持，最得意係佢成個人個feel好優雅嘅同時又可以好貼地，真係忍唔到係咁聽佢啲電台訪問（佢講嘢把聲真係好溫柔好好聽）
係個好有智慧有信念嘅一個人

我記得以前有兩個妹妹fans起佢ig到用粗口互片
然後軟仔忍唔住用粗口閙返佢地
話要比佢地感受比人用粗口侮辱係幾咁難受
後黎記者問起佢
佢d語氣好似一個好無奈好擔憂嘅呀爸
睇到我都想嗌佢一聲“老豆”

係，但係有一排我係覺得佢有啲過火
嗰種過火係個感情塑造得太過大 令到首歌未必太好聽
但佢近呢一兩年明顯改善咗 依種改善令到人哋聽得更加投入同舒服

佢啲舞姿好可愛老實講其實我好鐘意睇佢跳羅賓桃色冒險同波斯貓

胡楓

笑死係咪最後唉咗一聲嗰個，好正咁佢講嘅都有道理嘅，聽佢講嘢又真係會學到嘢好有趣

我麻麻地佢扭扭另另嘅舞 lip有隻慢舞我覺得都算ok 可能唔可以跳太快的

無錯成日做緊嘢嘅時候都會開住佢啲訪問當歌咁聽，無論係搞笑嘅定語重心長嘅，都好似有個人係我隔離同我傾緊計咁，佢講嘢真係好貼地
同埋最近睇返佢一啲好早期係tvb果啲節目，佢份人真係好低調好謙虛，甚至低調到有啲卑微睇得出佢份人好重視禮節成日禮讓人地 btw 佢做人真係好有原則

Hinsideout 羅賓扭扭舞個part真係搞唔掂唔知係咪扮企鵝

係喎唔記得邊度睇過/聽過但軟仔係咪唔係特別鐘意《他的故事》呢隻歌

可能我記錯咗有錯請指正

波斯貓！！記得有個澳門show 佢跳波斯貓扭扭下好鬼正

下。。
我勁鍾意呢首歌

睇佢啲片會上癮 派膠同認真片都係
記得好耐之前睇過個youtuber上佢屋企 個留聲機好得意 覺得佢好與眾不同
真正入坑係同連登仔對話嗰條片 覺得佢好貼地
跟住就好似起底咁 睇好多佢嘅片 宜家周不時都會開嚟睇

睇返過往可以令到佢真係發火嘅都係喺啲埸口度有人對佢啲guest or fd冇禮貌同唔尊重

我覺得英皇好快又會做嘢

我覺得幾好聽點解會唔鍾意㗎佢 好似有拎獎添喎

好大陰影，張生好似又開始想潛水咁

冇事嘅，呢幾日其實都係低調啲好
過多一兩個星期應該會活躍返啲

如果佢而家仲出早餐相或者其他
就會有位俾人入㗎喇
疫情始終未穩定
再加上呢期咁多人被拉被資產凍結
都唔係right moment 去出post嘅

佢醒目仔嚟，知道乜嘢時候應該做乜嘢嘅
唔好太擔心

而家出面林家謙同serrini post都只係討論佢藍定黃

咁又係，一陣又比黃衛兵追擊

我都驚驚地
應該係關疫情事姐

可能工作好忙啫
佢本身都話12月有好多工作

我睇咗嗰個！！！！真心覺得佢跳好好睇呀！！！！！！！！

係呀！就係呢種感覺，有時聽佢啲電台嗰feel就好似聽緊個朋友講嘢咁（雖然有時好似變咗佢個仔咁）個feel 好貼地把聲仲勁溫柔如果有個好似佢咁正咩都吹得嘅朋友就好，好朋友難有佢早期真係好謙卑好乖好好仔呀，佢好注重家教同禮貌，又重情義

我諗起之前睇過佢係廣州唱你阿媽大減價
好大反差

係 我的天佢都唔太like 太k太商業化

所以我好推介身邊新入坑嘅朋友搵返佢啲電台電視訪問嚟聽嚟睇，聽完睇完會更加愛上佢

講感情一直覺得14年好難超越

呢首我都麻麻，但似乎好受歡迎

Live in passion真係好好loop 仲正過cd

軒公終於出現了
今朝係share狗狗

個陣時個髮型都少少黑歷史

LIP真係經典嚟
無限Loop完全唔會悶
唔使飛歌
由頭聽到最尾一粒音

成日都聽
特別係春秋

每日都好期待佢出po/story

我都聽過
記得好似話果種唔鍾意係因為覺得隻歌唔岩佢 例如俾eason果啲唱好啲

我聽佢cover秋去秋來已經有想喊嘅感覺
Live嗰陣應該會喊到pk
盛樂原本rundown有呢首

終於等到佢po無聊野好開心

佢首cover秋去秋來真係好正 已經不停loop緊 可惜其他音樂平台唔會出 只可以youtube

佢cover呢首把聲好鼻塞塞嘅感覺, 好正
雖然佢係好慘，感冒初癒

成萬人嘅diu，有聲咖救命

點解會係黑歷史咖
好靚仔woh

其實還好 係依家個頭靚啲咁解 lip襯塊鏡個個頭就真係唔得lap起晒咁

佢而家轉左呢個髮型，個樣真係即刻回左春咁，好靚仔

唔算黑歷史，但18，20妝頭靚好多，有比較啫

之前有人話見到起一個韓國明星gp入面，
有人摞住軟仔嘅相問佢係邊個韓星

個時見到呢個演唱會look 真係忍唔住反左下白眼
勁似十日冇洗頭...............

我記得佢話當年錄他的故事廿分鐘錄完軟真係天才嚟

佢仲笑得好開心

Fresh嗰張相真係完全唔似四十歲
雖然p得好勁

我想知你鍾意空手而來多啲定係感情寄生族

望住佢起個台度跑黎跑去跳跳下咁得意到暈

希望CD 有老豆版找對的人

1129 72區 有一個觀眾 確診

又係黃閘

最後嗰句source？

12月5號交樣本交去普通科門診(免費派個啲)我10:xx am交樽，我個frd 09:00 am交樽。我個frd今日已經收到短訊，但我仲未有短訊

唔一定有短訊，三日內冇消息即係冇事

唔想再聽到軒個名起港聞出現

我哋都咁擔心，可想而知軒叔壓力會有幾大

頂住呀，軒叔

仲有三日
大家都千祈唔好病呀

其實要爆就一早爆咗啦，咁多日先得幾單，應該係啲人唔知係邊惹返嚟跟住入軟仔數

刷注目度更係軟仔食晒啦

冇㗎喇，依排都係要忍住俾人㩒住嚟屌㗎喇，依家出面咪又係得幾丁友喺友屌，其他人一早見怪不怪啦，要爆就一早爆啦，紅館一埸六千人，八埸五萬人你依家先得嗰小貓三四隻，咪玩啦，正常人都知唔關演唱會事啦

話說帶位員嗰到係咪未有update 佢邊日做咩閘?

咁睇數據明顯唔係大爆發 啲人仲要話係因為開演唱會因為軒見到好唔開心又好想駁返佢地

啲人咪又係嗰個論調，話明知爆緊點解仲開演唱會，點解點解，點解你哋又出街食飯呀？買餸返屋企煮丫嘛，點解要迫黨鐵呀？wfh啦，唔通依啲又係安全㗎？睇演唱會戴口罩，食飯要除口罩，食飯都冇事點解演唱會就係唔安全先？冇嘢搵嘢講，明明乜都證明唔到

最打壓人自由嘅就係黃絲
睇個演唱會都俾人屌

其實咪就係因為搞前未有第四波 所以申請場地都批莫講話迫地鐵返工個啲仲高風險仲易中

其實香港人只會睇最嘩眾取寵嘅野
事實係點冇人會care
唔係點解毒果啲topic同相寫到咁撚閪
就係為咗引你地將軒同武肺拉埋一齊嚟講
咁先有話題性

佢哋話返工冇得揀但娛樂有得揀唔去
香港人就係天生奴隸賤命

好似話佢當值嘅日子，每日都唔同

根本唔係群組 真係好憎啲人亂用呢啲字眼 普通人睇新聞lap過見到就真係會以為演唱會大爆發 誤導得好緊要

的確好多人只睇標題，唔會睇內文，唔會分析

問題係如果唔關演唱會群組事，就算冇開演唱會or嗰班人冇去過演唱會，咪又係一樣中哂，啲人究竟明唔撚明，嗰班人個source唔喺演唱會度嚟，開唔開演唱會佢哋都會喺出面惹返嚟

唔記得啦好多年前啦 同一個訪問講嘅
唔記得係咪電台

梁祖堯多次強調：「最初張敬軒演唱會只係發現懷疑確診者，到之後係有潛伏期間嘅人去睇騷，並唔係爆發群組，場地內冇散播情況，政府唔好混淆，之前林鄭月娥都有去睇演出，當時場地有人確診，但佢都冇事，唔使隔離嘅。」

見到真係屌出聲要引人睇都唔係咁引啦

終於都有熟人幫拖出聲！respect 祖！

想知梁祖堯邊到講？想share

啱！所以次次睇到寫張敬軒群組都好嬲！一定關佢事。。？！

段野邊度寫嘅？

如果去過就叫群組，咁應該有巴士群組黨鐵群組

蘋果。。。(奧燒BB唔好鬧)

唉屌 見到好心痛 唔知軟仔見到會點諗

內容幾有趣，有幾秒皇上rehearsal ，但睇完好掛住佢

睇完真係覺得好正搞到我都好想做埋後台人員之一，幫軟仔做嘢

好想睇多次盛樂

好好睇我記得軒有介紹佢 好似叱吒有份

佢個視覺影岀嚟好正

頂依d就冇人洗版報導，軟仔又要硬食依隻死貓

see

啱啱聽電台話又有一單？？

好同意，有啲人諗法真係好扭曲..

尋日定今日? 唔好嚇我

今日冇喎好似

佢5點鐘新聞講希望佢係講錯稿
我睇左好耐新聞都唔見

張竹君無講，唔好嚇我。。。

蘋果同立場都冇講
應該唔係啦
嚇死我喇

你係咪聽咗尋日嘅電台

我今日有聽 無講過有演唱會多一單
但印象中好似有講過跳舞群組可能延伸到多個地方
例如地盤 演唱會等等好多地方

唔係，我聽港台5點鐘
佢應該講錯稿

我明信片都未收到，可能要再等下

好奇問下 大家買concert dvd/唱片CD 甚至黑膠
係要黎收藏定係都會聽下
咁屋企本身係有器材播定特登要去買
利申:dvd機都冇

收藏

Concert dvd都淨收藏？

屋企部desktop連左喇叭，音色可以接受，但Mon畫質麻麻，我都諗緊點樣將個畫面project落laptop度
如果你唔想用電視播而屋企有desktop都可以考慮買個喇叭，應該會平過laptop連播放器+喇叭

軟仔嘅我第一隻買嘅SI，成隻碟無論係包裝定歌真心好正
不過我都諗緊黎緊收第二隻，應該會收Why Not

係屋企冇嘢播

Pretty crazy都未出
盛樂真係分分鐘流產

Pretty crazy有聲氣話真係好快出啦喎
斷估唔會錄左影唔出掛🤔到時真係包圍冤枉總部架
除非佢哋有plan盛樂part2？

仆街903還SI至尊碟

但都有少少情誼結係盛樂到 係我第一個有真係去嘅軒演唱會 感覺上係要keep返隻做紀念先得 hinsideout我又好欣賞 成日loop youtube

senses Inherited 先，我當時都係

why not要收原版，咪要簡約再生

做左軒迷成十年以上
由當初只係覺得佢D歌好好聽
到慢慢欣賞佢對音樂既態度
同埋做人既堅持

每一次既LIVE 每一隻碟
都會令人feel到佢有幾熱愛音樂同香港呢個地方
每次都會比到突破同驚喜觀眾
真係每聽一次live都會令自己更加鐘意呢個歌手

岩岩煲番盛樂條精華片
見到佢唱完故園花茶之後都特登陪觀眾唔飲水
除左d歌真係好撚好聽之外
佢呢d小動作真係令人佩服佢好respect佢d觀眾

新入坑唔係好知個分別起邊，原版係咪應該未絕版咖？
個樣會有唔同？

我都係第一次去演唱會咋，如果盛樂出嘅話我都會收

原版絕左，找二手。成個包裝好靚，簡約再生係求其到狗也不屌

盛樂係第一次入場，但碟已完收。

好，我去試下揾下先

環球年代碟，一定要收原裝，的包裝正多了！

一田群組嚟 有一個去過演唱會

我見過CD warehouse有賣，但係嗰隻係透明膠盒黎
原版應該係紙盒？

真。呢個仇恨記到而家

yes， 膠盒係新版

計碟嘅話其實我最鍾意 唔計排名
Sense Inherited
Urban Emotions
No. Eleven
Love & Living

過咗一年都未出，會唔會太灰
咩事要整咁耐

聽聞係巡迴演唱會未完？

但下年都無得巡迴喎

唔通唔打算出

我發現ytb上面首傾慕有兩個版本咁嘅？
一個係前奏低音強d，但係軟仔放出黎個版本係高音d

有......本身12月有個，但係延期到出年
所以先準備出碟

上次聽張學友講話SI製作費過百萬，值得支持呀

我有3隻
一隻拆
一隻擺
一隻親筆簽名收藏

佢又會無端端講起senses inherited嘅 而且又已經唔同公司

唔係真嗰個張學友，我哋依度有個fans叫 “我係張學友”

原來係佢我見到第一下係諗真 學友

係我懶，sorry

同阿軟格劍嗰個張學友

你係SI大拆家

我得一張，簽左名，好在係封面

唔好意思，笑左。。

唔好咁sad啦，我都以爲係真嘅張學友

其實我都以為係
只不過唔好意思問

睇黎大家都係鍾意Sl
我最鍾意反而係Felix 鍾意到連白膠都買埋
之後就係No.eleven

利申 冇機聽唱片

其實我都鍾意Felix多過SI
係果時仲讀緊書無錢買多幾隻咁解

SI同Felix都好正
唔知新屋又會唔會整隻碟做主題

新屋可能係圍繞住遮遮做主題

笑左出聲
新屋好似好modern咁 幾難想像用黎做主題

真，Felix都好靚好正呢隻都好用心好精緻，有相集，歌詞本仲介紹埋佢歷史

我top1係笑忘書, 入坑碟

黑膠買黎收藏
屋企冇位擺黑膠機

我無黑膠機但佢出過嘅膠我都買晒
都係時候要買返部機

你講到我都好想去收隻，過兩日出街順便望下先

買！有就買咗佢真係好靚好有質感，值得收藏

仲有live睇，啲相又靚啲歌又正，feel到佢對Felix嘅愛

好正啊啊啊啊啊

好佩服依度啲巴絲可以玩膠。。我都好想玩，但諗到自己屋企實在係冇一個位置去放一部turntable，要夾硬搵位放都覺得好格格不入同冇feel所以都係算把

Felix真係好靚 成日拎番呢隻出黎j
啲相勁有feel

呢個好問題，點解我無諗過
應該都係唔捨得開

Felix張poster係唯一一張我真係會貼嘅

一直好想搵翻隻No. Eleven 第一版...但出面啲鋪頭全部得翻第二版

頂
咁我唯有承認我唔hard
軟仔

要求太高

要找二手啦

佢扮細佬果個look真係話佢18歲我都信

有無人已經收到黑膠?

可能仲未開始寄，明信片都未有

收到msg順豐寄出左

Postcard係平郵定係速遞呢？

細佬真係好teenager好型
而佢本人就好有自信特別係講more than a bank in my hand個到

佢係咪升左key講野

話咁快就有消息
有同軟合唱嘅黃色大門同櫻花樹下要買喇！

Johnny ig嗰隻係咪盛樂碟嚟

呢啲睇返youtube算 始終唔係fans反正都係2-3首有軒 我等軒隻盛樂好過

same

黃昏妹第一句聽得舒服咗

都係 但如果呢隻 我又會諗lip定hinsideout好 所以第一隻都係senses inherited先

對眼靚到，連假眼睫毛都唔使黐

如果計聽歌，LIP真係冇得輸
Hinsideout 唔係唔好，但佢好多首歌都喊，我會想Skip晒佢

Hinsideout 我好少loop, 反而LIP到而家都無限loop緊

我覺得佢靚過上次

買哂佢啦

真 軟仔啲碟真係隻隻都好j
沒有最好j只有更好j
以前環球嗰啲柒柒地有浸泰仔味好j
去到英皇到依家成熟得嚟又有啲稚氣仲有啲冤氣都好好j

要比credit Cyrus
Cyrus手妝實在太勁

預言書

盛樂未出之前得hinsideout有不吐不快live 好鍾意聽不吐不快

原來係我眼殘睇錯

呢張相靚到你話我知佢係女人我都信

眉清目秀

【柒柒地】因住呀軟見到就block 9 u

頭先起ytb search呀軟斷舍離個訪問都見到依個廣告，快手到

佢以前真係好似泰仔求全身美白秘訣會唔會有啲地方白唔到

死啦，都唔知係咪跟得呀軟多，諗到d奇奇怪怪的部位心邪係咪冇藥醫咖

你諗到咩位？

最硬嘅位咪白唔到頭頂

趁人少少認咗佢啦邊個細個冇柒過
依家靚仔咪得

最衰錄呢個版本嘅時候已經靚仔咗 如何泰仔樣嘅時候錄

我都好想知佢點解越大越靚

成首歌最記得就係懵撚

仲有好多Andy

有冇得要澱粉速遞哥哥送黑膠上門咖？
最多d麵包我幫佢捧住喇

頭髮

返老還童

人大咗輪廓係出啲

真係好靚，我都想要

世界第一

買埋港樂仲正

因為做左全身脂肪填充，我呀媽話佢肥左靚仔左

我都鐘意佢有啲肉 拍天才幼童嗰期最正
不過太多肉就變肥媽

即係好似啲吹氣公仔咁要吹漲咗先好睇

佢係少數肥咗反而有型咗嘅藝人
望吓立立同黎明，塊面脹咗真係無咁靚仔

但個身都係要keep 係塊面肥啲靚仔左 但肚都係唔可以太明顯

軟：可以打格仔

終於收到kktix 隻碟了
好靚好好J

未收到佢用咩運？順豐？

順豐送上門
送之前冇電話
好彩咁啱屋企有人

黑色都幾靚

全盛時期呀軟可以同幾多人撞樣

好少好似立立同蘇永康咁身型大咗一個碼嘅

收到啦

原來佢當年係新人金

聽返以前啲live，佢真係進步咗好多
雖然都係好好聽，把聲好好j

佢自己本身真係鍾意唱歌 自然過左咁多年會研究點樣唱得更好同有進步

是他努力求進步的成果

值得更多人愛

我愛張敬軒

佢真係好努力
好好彩買到飛聽到佢唱live

送上樓定點？

係18年個陣佢曝光率咪好高嘅 跟住先開始留意佢 睇佢sub9 YT 片 覺得佢好搞笑 之後慢慢開始了解佢 睇佢之前演唱會 但係到百年樹木先叫做真正鐘意佢

有冇人聽左隻彩膠？
Live版係邊度錄

我覺得軟真係跳得幾好睇睇幾多晚尖叫咗幾多晚加埋套露背西裝

好想答呢題！
我係小學係大台睇到酷愛MV然後鍾意左
雖然後來去左聽外國歌
但兜兜轉轉 讀U時random到佢啲歌 又跳番入黎

我的天，遇見神已經識佢
玩跑online就已經鍾意佢，慢慢咁儲錢買軒少返嚟咁多年都係用雪花抄做主題曲

跑online所以尾場雪花抄真係好感動

無尾場睇，希望下次有機會啦

我都希望下次有尾場

軟開時裝店？好似好勁

軒叔又搞生意？
Btw，Sennet Frères呢個名，係Alberose前主人Albert Weill同佢妻子Rosie當年所掌管嘅一間同名珠寶及腕錶公司。

wedding dress
唔知佢有冇份design呢

啲裙都幾啱演唱會feel

原來如此

個棟野好似係英皇嘅
蛋記真係好錫佢

可能Sennet Frères成條橋係軟仔諗（因為Alberose)，咁可能咁岩有啲時裝設計師有興趣一齊做？btw 我本身都嚇左一嚇，心諗點解軟仔可以咁有錢租呢啲地段⋯原來係英皇嘅

睇佢story果個Mrs.Molly O’dell，好似係搵左alberose前主人啲後人幫手？無記錯佢好似之前租alberose都係因為呢個後人幫手先租到

原來真係 純粹記得個到好多英皇野
唔知佢咩角色呢

好迷惑，想軟仔可以講多少少

我想佢哋一係快啲出新歌連mv 一條出碟仲以為年尾會有 點知係婚妙店

不過我想講，呢個時勢開婚紗店⋯

你哋真係好勁，咁都記得

差唔多啦，揀婚紗到真係結都可能要成年

一年後個疫情應該搞得掂吧

佢可以叫佢圈中女性朋友幫手宣傳下

同感

可能都有嘅，信下佢

十二月冇就望1/1

佢抵錫

每日都好期待佢講下個新唱片品牌

其實佢都幾多副業
之前仙后，到而家The Crown..
仲有Avon, 到自家唱片品牌..(呢個算小副啦，同音樂都有"啦能", 但始終要自己營運)
而家搞埋婚紗店..

仲有一堆代言廣告，其實佢一日係咪有48小時

佢係咪一日瞓四個鐘，搞到個人殘晒

可以佢自己着上身宣傳下

呢個真係估佢唔到
想聽新歌

痴咗線咪咁搞

Sennet Frères 個名係O’dell家族以前鐘錶珠寶公司個名，會唔會係保育活化project 嘅一部份？
愈嚟愈覺得張敬軒呢個人勁到好痴線

應該真係，有心到

黃昏姐好靚喎

繼降兩度火龍果同呀黃昏姐之後表示就算佢真係著都已經唔覺得出奇

我覺得可以唔洗黃昏姐出嚟其實個樣執返中性少少嘅男仔look照著返條裙出嚟唔知得唔得

可唔可以唔好着

唔好玩啦，佢呢壇Wedding Dress咁高級，唔玩得呢味

我都係鍾意軒本人

女裝只有零次同無限次

今日個story....凌晨兩點都未瞓.....佢真係習慣熬夜嘅人

佢搞親呢啲嘢都好認真，唔會派膠嘅
應該

咁香港哋嚟講，2點又真係唔算太過份，我都成日2點幾先瞓

佢唔4點開Live算俾面

之前佢好似4點仲有po story

諗起桃色冒險套Alexander McQueen Lace 西裝，到而家都念念不忘，真係好靚好襯佢

佢好似有一次真係開live開到四點

收到彩膠碟喇

我覺得呢套同軟尺嗰套都好襯佢
一套好嫵媚，一套好王子feel

其實你一望佢個樣就估到佢前一晚有冇瞓過

白色個套西裝完勝 睇到心心眼

其實我鐘意第一場套波波衫多啲，轉咗黑色lace西裝顯得佢太瘦

唔太鍾意個黑色頭飾 反而hinsideout encore個套幾好 可能我鍾意啲casual啲 冇咁誇張嘅

應該係跑online開始識 因為有軒少同雪花抄
但嗰陣唔係好鍾意首歌
同埋嗰陣應該有聽過下櫻花機下同酷愛 但唔熟
係到中一定二有個同學down咗no.11隻碟然後send畀我先真正開始聽佢嘅歌
一路都係聽佢喺環球嘅歌多 所以印象深啲
英皇嗰啲少聽
最鍾意佢首襯 但真正入坑係hinsideout

好靚喎lace著到佢好elegant 佢如果個胸有返少少線條會好睇好多，依家太平

發現好多人都係因為跑online識佢
嗰陣覺得軒少好特別，倒後跑又唔會仆街

佢無腩已經好好，仲想佢有線

好好笑倒後跑唔會仆街諗起演唱會佢倒後跑
利申 未玩過跑online

好mean

佢套白色西裝真係好正

其實一睇到佢入面件企領就諗起梅姐梅艷芳嘅其中一個造型

之後唱情歸何處，唔知係咪我諗多咗

4點幾開live都仲有千幾人睇

佢演唱會倒後跑嗰下真係擔心佢會仆街
個台咁細驚佢太興奮仆落台

有點嘅偶像就會有點嘅fans

可能係連件衫都係其中一部分致敬返

好似Eason咁受傷

唔好啦
嚇到個心都離一離

有冚家軒分身

講笑
諗起正粉仁隱形仁同找對的仁嗰條on9片

我鍾意佢多啲肉有腩都唔錯
盛樂件露背真係太瘦
肥少少感覺開心啲

我記得佢有條片講過肥=開心
所以我都想佢肥啲，可愛啲
唔洗再日日白粥麵包咁慘

係呀黑西裝同白色嗰套都好夾佢氣質，加上本身佢舉手投足動作都好有氣質，個feel真係好優雅不過又真係太瘦

肥啲嗰時勁可愛佢面珠燈脹啲嗰時好鬼得意 好想篤佢面珠仔

12年個fd唱k唱笑忘書覺得幾正，跟住就番屋企搵到斷點+無能為力 medley，之後再搵搵搵發覺佢啲 live全部勁正!! 聽聽下就入左坑

軒叔係唯一一個會追既星，唔經唔覺就8年啦

爆Post先過檔

張敬軒 HINS (44) 軒叔，聖誕快樂丫

白粥麵包都還可，我最怕佢成日捱夜整殘哂個樣唔靚仔

原來佢係常任歷史顧問

yes
kkbox訪問有講Joey同Ivana嗰條！

18年真係好開心

18年係真係好開心

梅迷上水！！！情歸何處MV阿梅婚紗？定指佢其中一個唱片造型？

情歸何處MV係咁架